★返工=?? 一批工人鰂魚涌地盤示威 指分判商拖欠約271萬元薪金

一批工人到鰂魚涌一個地盤示威，指分判商拖欠約50名冷氣水電工兩個月薪金。 三十多名工人與職工盟代表，到太古坊地盤外示威，工人聲稱被分判商拖欠6月及7月的薪金及加班費等，合共約271萬元。 有工人指曾向分判商及大判、二判等追薪，並向勞工處求助，但仍然未能解決事件。 在示威期間，二判商高砂派人到場，指會於數日後發出薪金，獲工人初步接納。

地盤一個月有十幾萬人工 6折出糧都夠

冇糧出

只要有工開 哪怕無糧出
即使無糧出 返工可以比我地學野 都已經袋左錢落袋

蓋老母又話 香港d僱主有愛心+闊綽

香港僱主：全民 做義工，正式啟動

大家開開心心就好了

香港=福地